我話政府唔封關，比老豆反駁話世界冇一個地方有封關

是咁的，
今日我話咁多外來輸入個案係因為政府唔封關，
比老豆反駁話世界冇一個地方有真正封關，
我答佢台灣，佢話係因為入境隔離措施做得好，
而香港成日有豁免，唔關封關事，
究竟封關嘅定義係乜野？
政府係應該做好隔離措施定係真真正正封左佢？

你老豆都幾on9

北韓

香港爆第4波唔係因為唔封關, 而係D入境追蹤好撚拿西

咪就係衰係 豁免到囉

紐西蘭咪封到宜家得國民先入得境囉
當初係一有Case已經即刻封，封完同隔離澳洲個數字差十倍
同其他歐美國家比更加唔洗比

南非直頭封到唔比離開

而家都係無身分證唔比入，同好多國家一樣

雖然支共正苦好廢，但係部分市民都有責任打邊爐群組、叫雞叫鴨群組、船p群組、爆房群組

個個一見無乜野就除晒口罩去玩

一拳打落去佢到
再同佢講
無人打自己老豆
係你保護得自己唔好

典型齋睇cctvb嘅癈老

你請佢去台灣囉 睇下佢去唔去到

台灣北韓被國際孤立
所以反而冇事

你贏

澳洲都封緊關呀

澳洲唔俾人出入

你問佢, 其他地方係唔係痴撚住支那
痴撚住支那嘅俄羅斯咪禁撚咗支那人囉

你望下搭飛機返黎果d有咩人先

日本

你好撚驚死咁喎

呢啲死廢老世界觀通常得中美日
同佢講美國就係冇封關所以先死咁多人佢哋就駁唔到

隻雞邊度嚟
政府把關不力

首先 隻病係弱感冒黎
你睇每日幾多人中 不如睇每日幾多人無事康復
再講 你所謂嘅唔封關係搞緊herd immunity
已經搞得好明顯
實際上好多人中左好返有抗體
你搞清楚自己驚乜未

咁你唔一拳打落藍絲到？

有冇睇外國幾多人死？

成日講美國死好多人
佢嘅數據有講好多死者係有2隻以上嘅病
例如末期can 只要體內有covid 就計 covid 殺
但有腦嘅人應該知 末期can 有無廢炎都係瓜
如果要肯定廢炎殺嘅話
即係體內只有1種病(廢炎)
就係美國現時公佈嘅死亡數字的6%
你繼續講美國好多人死只係代表你無知

支那迷惹到全世界
都中招先扮封關清零囉
但係((清完零))一樣一大堆源頭不明姐

有無外國點做數?
英國連撞車死只要體內有廢炎都計落廢炎殺
美國就一驗到有廢炎 唔理死者體內有其他致命病 例如心臟病 末期can 都計廢炎殺
實際上有腦都知 末期can 有無廢炎都係瓜
如果健康嘅人更加唔洗驚 死亡率接近0

冇弱感冒武肺會否都死咁多人？

會 每年流感都係死咁多人
有統計數字計過 老人家死亡數字同往年比無乜大分別
證明有無covid 都係咁

剩係美國？

啱呀，今年係武肺殺咗好多人👋🏿

召喚法國麵包

佢都on9既 澳洲直頭唔俾出唔俾入呀 宜家28日0確診 出街口罩都唔駛戴

reference?

求其搵#5687都知無身分證都入到
仲有班攞香港身份證嘅支那人23日起回港免檢疫，咁都仲要屈香港人？

Google武肺民間資訊讀封關國家俾佢聽
如果佢聽得明人話

否則跟樓上打佢一拳的方法

身份證同pr識分未

封關 唔係唔比所有人入境
係首先禁旅客入境，居港人可以入境,但必需強制檢疫 驗毒+隔離
香港初期就比大陸人/居港人入境,連驗毒都無+所謂自願家居隔離, 搞到大爆發
之後,免檢疫自出自入又大爆發

印度抵港唔代表無身份證,你睇返599E 章喇,而家淨香港居民先入得境,而豁免係某職業.但都要檢疫,只係無需隔離。好難做到完全封關,始終在外的香港人太多,又有外庸,香港又無乜生產,好多野始終靠要外國入口

支那直頭封城
個時武漢釘埋你門口唔比出入

乜一定要其他國家做我哋先跟住做㗎咩？

我哋個政府就係缺乏眼光 過於守舊 唔肯踏出新一步 唔肯嘗試新事物

香港以前有好多嘢都領先世界 就係因為香港人夠創新 好似八達通 香港就係第一個國家做 而家全世界所有地方都有

台灣麻封左囉

許樹昌：「病毒不分職業，
只要是高危地方回港，
每人都有同等機會受感染。」

香港的 豁免檢疫幾時收緊？

呢一年來到底有幾多豁免檢疫？
有幾多隱性患者？

澳洲一直封緊

你老豆岩呀
依家每日接近百幾件, 好快就會中回力鏢
反正對後生仔黎講just a flu

第四波絕對係因為隔離措施做得差，太多豁免故然係差，但最差其實係所謂隔離，應該受隔離嘅人入境後可自由行（巴士、的士、機鐵、ÜBER, etc)去自己選擇嘅酒店(隔離房開緊party),可以食個飯去超市入啲貨先去酒店，酒店隔離中又可以去餐廳食飯，企門口煲煙，搵朋友上房解悶⋯⋯可能仲有人上141call條女上門按摩添， 咁能樣嘅隔離形同虛設，你話有冇用， 香港政府真係英明！

其實你自己都講得一舊舊
政府做得衰既地方係容許某d入境者唔洗隔離就周圍走
同埋要隔離既 又比佢地家居隔離 變相都係任佢地走咁濟

唔好成日講封關 封關呢個字眼完全唔對題 大陸同香港隨時可以上上落落 只要你有時間就得 封乜野關姐

大陸果d封城 封村 封樓 就係真係唔比人出入
香港同大陸你有時間 唔洗返工就可以上上落落 封乜撚野關姐 成日係度封關封關

明明有晒入境數字 成日係到鳩噏

台澳紐味封左on9

你地兩父子搞清楚 “封關”定義先

1.封關：唔準非本地人進入，但本地人，貨物依然可以進入

2.封關：全部人都不準進入，但貨物可以
3.封關：全部人，貨物都不準進入

你地搞清楚你地對封關既定義先

你搞錯啲野，澳洲係有封關

所羅門群島，由一月尾開始封關，自己search下

只係俾特定航班進出，兩個月都無一班機，主要係俾自己國民返自己國家嘅機，一落地就推曬入酒店隔離21日，群組一有case就加日數每次加7日

成個所羅門群島都無需要戴口罩，國民生活正常

其實係人都知道係豁免人士起,我意思係指香港無可能做到外國咁,完全封關,因為香港無辦法自給自足,你試下機組人員/運輸/負責供應香港糧食既人一入境就隔離14日,睇下情況係點。簡單d 講要完全封關係無可能。
我主要係針對返政府對呢批豁免人士監管不力,令呢批人覺得豁免隔離好像等於自己無病咁周圍遊走

有一排?
旅遊由2月禁到宜家啦
幾日前仲禁埋外勞去台灣

兒登仔一見人老就話係廢老
你老豆講得啱，世界冇一個地方真封關
因為世界仲有貨物流通，人同人仲有流動就唔係封關
要執著封關，咩防疫措施最有效就係自己爬入山生活

追蹤都無用啦 放人免檢入境
你知佢去過邊又點 已經感染咗其他無辜嘅人

武漢：

其實一向有封關
唔係自由流動就已經係封關架啦
就算係北韓都會比本國人入境
而香港唔比大多數外國人(含中國人)入嚟 明明已經封左關

香港問題出在免檢疫同入境追蹤
如果所有入境人士都要隔離14日+不斷追蹤
根本可以有限度放人入嚟
不過總有把柒頭黃絲忽上腦 日日嗌封關封關封關
好似邪教式口號咁 其實佢哋都唔知自己嗌緊乜

台灣

係咪又睇撚左CCTVB 呀

無隔離咪就係最大嘅問題囉！

你睇返食物及衞生局資料，五月至九月向訪港的豁免檢疫人士發出超過廿二萬份醫學監察通知書
廿二萬人免檢，求其google都搵到幾單免檢中武肺啦，又印度領事助理、又中聯辦，根本源頭不明case就係免檢嚟

仲有，而家封關係唔俾啲人自出自入，唔係唔俾啲貨物入嚟；就算香港人/商務人士入境都要隔離14日，咁先可以阻止社區爆發

而家免檢咪爆發第四波

咁點解台灣可以除哂口罩去玩？

佢老豆咪藍絲

香港d追蹤都叫乸西的話
咁歐美嗰d 係直頭西都無得乸

香港個情況特殊啲
冇主權，講咩都假，無謂拗

睇你點定義
紐澳黎講基本上除左某幾種人外
全部都要強制隔離14日 包括你係居民
澳洲仲係指定你無得揀酒店 一落機搞掂d 野就有人送你去
斷貨鏈就無可能嫁la

香港果d 自己揀酒店
d 酒店又做埋staycation

咁計香港旅遊都禁咗啦
日本又係禁旅遊一樣爆

封關係當日隻病新發現而且會死人而且來勢兇兇，
而香港巳開始有大爆發既跡象，
所以醫護罷工要求極權封關救香港人性命。
宜家隻病巳變種到冇人救周庭咩殺傷力
而且醫護巳有經驗應付，
只要做好邊境檢疫，就可以切繼所有傳播鏈。
唔好用今日既情況去問番當日既封關要求啦PR！

封關係當日隻病新發現而且會死人而且來勢兇兇，
而香港巳開始有大爆發既跡象，
所以醫護罷工要求極權封關救香港人性命。
宜家隻病巳變種到冇咩殺傷力
而且醫護巳有經驗應付，
只要做好邊境檢疫，就可以切繼所有傳播鏈。
唔好用今日既情況去問番當日既封關要求啦PR！

擺明係pr喺度扭曲當日醫護要求封關既合理性。

你先係五毛 賊喊捉賊

中間句周庭做咩撚野 係咪要覆太多po唔記得改？

邊境檢疫？支那人先用 香港仲有大撚把你班支那胞免檢周圍播毒 雞蟲群組隻雞邊到黎架？

去到囉，有飛機
我d朋友早排先黎搵我

世界各地冇一個國家可以完全自給自足
就算唔需要進口糧食都會需要其他物資
講封關
冇人話要封/停機組人員/運輸/供應糧食既人
但一定可以控制得好好多
抵港快速測試陰性先俾佢入社區

你睇吓政府豁免檢疫個 list 先啦
除咗機組、運輸人員
仲有好多特別人士可以豁免
高官又可以豁免
中聯辦、國安又可以
上市公司董事又可以

點解領事館職員唔洗隔離14日？

33類人士豁免強制檢疫

自己睇下澳洲

你當台灣死？ 台灣人個個禮拜台南台東台中周圍去喎，台灣就係因為政府把關得好，先至冇影響到國民個日常生活（除咗冇得出國之外）。自已唔啱在先都仲將個責任賴落市民度 封完關都爆嘅先搵啲市民嚟出氣啦

咁所以封關係第一波問題其餘三波都係括免檢疫出事
台灣其實e+都有開放外國簽證入，只係人地所有野做得嚴謹好多

台灣: What a joke

自膠，係第一二波關唔封關事，三四關括免檢疫事

你有學生簽證都去到台灣, 隔離14日

人地都無完全封關

一個二個MK仔女去浦去爆房你唔怪佢

同D廢老話咩柒都係佔中既錯有咩分別??????

再唔係近d ge望下澳門主因都係香港括免措施on99999999

讀書少

咪係，點會去唔到，我本來就訂左上星期飛台北，但我無辦法係個面先隔離14日，所以先cancel 機票

人地台灣要指定強制隔離14日先可以放你出去，香港呢？港共：我而家要強制你自己隔離，要自律啊

請佢去歐洲EU

台灣 完美防疫

我答佢台灣，佢話係因為入境隔離措施做得好，
而香港成日有豁免，唔關封關事
=> 呢個已經on 9, 唔識扮識.

去台灣唔係, 你願意隔離就可以去.
香港係你願意隔離就可以去.
非台灣人要有足夠理由先可接受去台灣.
所以非台灣人係好難去台灣.

皆皆點解去唔到,因為無經正式伸請.
唔係買左機票飛過去,逼台灣接收.

全球抗疫專家，我只信金正恩

支那幾千萬支那肺炎，實中既

澳洲咪封左

睇死亡率一般流感大約0.1%，流行病sars去到10%，武肺好多唔同計法因為唔同年齡層差異好大，而且對本身有潛在病既人影響更大，但一般認為武肺唔同年齡層死亡率都高過流感。
史丹福大學有研究認為武肺同流感差唔多係0.1%，但有好多反駁，普遍認為低估左武肺死亡率。一般認為同高流感1x 甚至幾百倍 因應唔同年齡層。
係美國唔同洲死亡數差好大，有啲州死亡人數仲低過之前，有人認為係因為人口流動少左，駕駛，意外小左等造成，單純比較死亡數字唔準確。

一般對武肺怕過流感係因為高傳染性，更高死亡率，後遺症更高（如入侵神經系統），仲未有疫苗，而且醫療系統，社會對流感處理已有經驗等。

幫你拎reference 啦
其實2020年既data未公佈
但係2018年美國283萬人登記去世
2020年 so called 因武肺死既人得25.9萬

NOTES: A total of 2,839,205 resident deaths were registered in the United States in 2018.

Total number of cases and deaths from coronavirus (COVID-19) in the United States as of November 25, 2020*
Total deaths 259,005

https://www.cdc.gov/nchs/products/databriefs/db355.htmhttps://www.statista.com/statistics/1101932/coronavirus-covid19-cases-and-deaths-number-us-americans/

5個月大咋喎
啫係香港出世 5個月內香港印度來回飛

所有過去14日有去過疫情地區嘅人入境就要隔離14日 冇豁免
呢個就可以定義做封關 d醫護年頭都係爭取呢樣

全世界每日都幾百萬人死架啦
撞車死多n倍

又係以為自己睇通全世界既on9